發覺劉松仁演親既陳近南都好廢.........

鹿鼎記比雷神差d收皮
第二集手都斷埋
洪熙官入面一開場係威係勢
又比人秒